點解U記啲衫全部清一色又寡又柒麵咁多人推薦

一係就同啲on9卡通整埋啲弱智低能衫
次次經過門口睇見都唔開胃

價錢平，質料又ok

窮唔得？
79hkd童裝，朋友係u記staff，額外7折
性價比高到呢
淨色又百搭
Jenggh

推介嘅人絕大部分都係話襯得好睇喎

日本牌子香港人點會唔推薦？

平同日本牌子

首先，U記係咁多間服裝店入面最平？
其次，你有朋友喺U記做關我話啲人推薦U記衫撚事？
最後，淨色咪寡囉，你嚟嚟去去都U記百搭條撚咩？咪又係淨色配淨色

首先
見到你咁西既語氣
就唔想覆

sor

首先，你柒撚咗就柒撚咗，麻煩認咗佢。
最後，你on9少陣，thx。

都唔知條柒頭嬲乜柒

崇日撚都廢屌

廿幾三十歲人 唔著淨色衫個啲都係戇鳩

好似小學雞對話咁
👩「死八婆！」
👧「反彈啦on9！」
👩「反彈無效啊柒撚咗啦你！」

又真係好似喎

講完啲完全唔make sense嘅嘢之後喺度噏啲九唔搭八嘅嘢嚟人身攻擊

留名等潮流大師教我地襯衫
請出招

Child登

毒撚樓主要著成身AAPE先敢出街

鐘意著淨色衫點計
乜野牌子都係買淨色衫

Aape啲衫係要高大先着得型，見過啲矮毒穿aape着到勁柒

敢問樓主平時著開咩勁衫

樓主先係正常嗰個
其他人仲似小學雞
不過審美嘅嘢個個唔同
我就覺得uniqlo唔錯

樓主=支那狗去中國搵支那雞黎屌
所以反日
完

淨色又平，買打底裇衫、t shirt性價比一流，其他就麻麻啦

淨色配淨色
返工唔使煩襯衫
價錢又唔貴可以粗著
幾好呀

D死毒撚淨係夠膽入U記咪推薦囉
佢地唔識其他架啦

咁都好嬲，樓主一定係女人/基佬黎

等睇樓主大師教我地襯衫

件淨色衫算好抵著
V領圓領都舒服，又唔會太肥仔cutting

淨色衫先好睇加易襯,識唔識架你

你成個弱智咁咪著乜都柒

樓主潛咗水？
留名睇彩虹襯衫法

佢啲HEATTECH衫真係好保曖
著完行出街外套都唔洗，好似著左保護衣咁

利申：成身冇7隻顏色唔敢出街

人愈大，就會覺得簡潔先好睇，因為你個人先係主角，唔係件衫

樓主推薦邊間

咁去邊間買好

利申：真心求指點

襯衫先色後款
樓主似唔識襯衫

買衫不外乎三樣野:價錢,品質,設計
講真,請問有邊個牌子品質同價錢可以做到U記咁先?
而且U記設計真係有咁差咩?我個人又唔覺WO.你最多話U記無咩設計.
特別如果今日剩係買底衫,純T. U記真係上乘之選.
U記真係明乎其實"蔗渣GE價錢,燒鵝GE味道."
定樓主有其他牌子推介,我都想知有咩牌子砌底U記.

因為多動漫毒撚
因為arm矮黃人著
因為香港人著衫只係為著衫唔係為左展示品味形象
因為香港人貪平
因為香港人崇日覺得屎都香過人
因為香港冇primark

大中華膠先最崇日
反日多數崇歐

同埋香港人唔撐自家品牌

h&m primark

買佢d底衫褲 t-shirt 其他一般

你有個大肚dum著乜都柒嫁啦。

樓主已經潛撚咗

平 質地又唔差
其實你柒著咩靚衫都係柒 人靚著咩都易carry到（唔止樣 仲有body）
舉個例子 謝霆鋒成日都著白T 黑背心 唱歌呀之類
但係可能件衫對你來講係底衫 柒到唔見得人
但謝霆鋒著得型 咩問題都無

Btw 講真 其實普普通通嘅衫就好ok 出街啫 你估fashion show咩
我唔覺大大隻「冠軍」印係衫嘅中間好型
係就係「潮流」 但我唔中意
當我毒撚囉 我窮囉 滿唔滿意

樓主講下平時著乜

D人都幾好笑 設計咁公廁都話靚

H&M D爛布唔好拎出黎講啦

唔通去Nike 買件幾百蚊t-shirt 咩

根本無真正反日既人
你睇支那反日就知

但佢啲hoodie cutting 好撚柒
一坐低肚腩下啲果part勁多布突咗出嚟
買完一件冬天當睡衣

件羽絨999$ 想買

又話人地卡通衫低能
但凈色又話悶
咁樓主認為應該買咩衫好

公廁就唔可以靚?

自貼先

如果著U記都好睇過d垃圾潮童成身名牌，唔該檢討下

U記淨色好睇過果D咩SUPREME同大大隻ADIDAS果D潮童啦
樓主應該係覺得要有隻猛虎下山先叫靚嘅死MK

BTW.樓主見到自己負評如潮就潛左水，柒到喊

我都想 但好貴

今日u記迫到傻

樓主返嚟未？

樓主一味得個屌又比唔到建議

以為你好撚巴閉有咩高見
H&M
你著衫直頭唔係為左著衫，係著個名
H&M公認質地最垃圾都攞出黎講

去U記多數買睡衣
佢地既出街衫就真係不了

點解？

on9啦 靚仔著乜都好睇
柒頭 俾套幾撚型既衫你都無用

U 記咪一樣爛布 勾一勾都爛

平價黎講 h&m 同Uniqlo質地一樣
著個名就唔會講h&m primark 啦
呢d都係窮撚時裝黎

其實baleno都唔差 不過冇咩簡單款

唔知幾時開始會有人吹奏淨色tee

今日買左件399羽絨俾老母 正

點解唔著 u記個對比就係supreme adi？

姐係唔鐘意jpop就鐘意Kpop？

最柒係著隻猩猩出街

樓主 潛哂

U 記都成7,80蚊件
歐洲窮撚恩物C&S 幾歐羅一件

岩牙樓豬，連superme都買唔起唔好學人出街啦

純色既內衣 U記一定好過H&M喎

唔好鞭鳩人啦屌你

樓豬咁柒著咩都柒架喇 大家由佢喇

靚仔著淨色都係靚仔
樓主carry唔到就走啦

你就戇鳩少陣啦

話緊你都唔知

樓豬樣柒嘛 咪要係咁買潮衫配搭囉
但係都係著得柒 就上黎屌啲著u記著得型嘅人

U記啲色太死 好核突

你係靚仔既
U記簡潔style都著得好睇
咪撚以為樣衰既毒撚著到鬼五馬鹿會升級

Uniqlo質地贏H&M九條街WOW

樓主出街係咪會着到黃偉文咁

放喺regent Street 都有鬼佬瘋狂入貨
係有佢嘅吸引力
啲衫夠唒簡單，料又正常

淨色有咩問題

重係小朋友咁著到五顏六色咩

不過樓主重細同Mk仔 唔會明嫁喇

純色心口多個supreme就貴幾舊

咁到底唔u記仲有乜選擇，真心想知

上面講H&M啲衫一揸上手就知織數好少，料又好差，同u記同價唔會諗佢

傻系樓主唔撚識欣賞淨色衫就收皮啦柒頭

咁樓主有咩高見?
平時點襯衫?

覺得淨色唔好係邊種人

淨色就唔識襯係咩智商

你個人醜著乜都柒架啦

唔係講笑隨時幾蚊件D衫質地都好過H&M
從來都未見過一隻牌子D衫可以咁垃圾, 定係佢預你著一次

質地一樣都講得出

樓主不如自貼等我哋學吓嘢

睇回覆已經知樓主係果啲carry 唔到u記既身型
見到啲靚仔靚女著得咁好睇就想上來屌下

h&m啲tee洗一次收皮, u記啲tee著咗5年做埋訓教衫都未穿過一個窿

無窿咁要點著

點解對襪穿咗窿小明都唔掉

樓主係咪又肥又矮連u記都揀唔到衫

樓主縮番入老母個閪到?

首先，真係唔關牌子或者淨唔撚淨色事

U記有d靚仔/靚女staff hea襯淨色咪又係好好睇
面對現實

Uniqlo > Zara >> H&M

白T全球公廁之首
然而最襟睇襟著

操大隻 著白T 連登潮流定律

冬天都係要咁著

好老實U記D衫褲好柒喎
佢同GU最可取就係D底衫底褲同埋睡衣

咁點著先好睇, 求指教

淨色tee黎講12u真係冇撚得輸
又成日同kaws合作 99蚊就做到潮童

U記長褸$899 有10% cashmere 90% wool
抵到

識野
日本國內都好出名

不過我覺得腰對落好似好boxy

啲潮童真係特別戇鳩

D潮童幾千蚊買polyester 膠褸

個人身材越好 就要著得簡單貼身去show返個線條出黎

個人大咗就鍾意淨色
靚唔靚、牌子野係體現係細節到
細到一個LOGO擺係件衫既邊到上少少低少少都好唔同
件衫cutting又係點，突唔突顯到自己身型特點

重點唔係件衫，係件衫點襯托你個人

淨色好撚型

真係垃圾，買件恤衫著上身都吉住哂

我覺得 都係睇樣

個人型著乜都好睇

淨色短袖 $39
平過淘寶唔洗去深水埗

料唔係話靚架啦 不過一件都可以着到2年都抵撚到爛

U記係唔掂既就唔會全世界都落到腳啦，個老細仲要做埋日本首富

覺得U記好撚貴 d款又唔係特別靚

結依bb成日著u記wo
其實都係your face your fate

樓主得閒研究下fashion先啦
連u記行咩路線都唔知

樓主真係hea撚到
問佢唔買u記既話 有咩好介紹
佢老味潛左水

樓主成撚個傻閪咁
無啦啦唔知嬲乜
知你唔著u記好威啦 死毒撚著乜咪又係死毒撚 你著幾貴幾潮咪又係柒頭

著開baleno又同你講咩

吓我著到好撚型喎

講到咁好著
又唔見外國人狂著u記
擺明就係fit黃矮人size

咪又係made in 東南亞

H&m買左幾件幾十蚊polo著左6年都冇爛

除左東亞東南亞大約1800間分店
就得美加澳同6個歐洲國家 加埋80間分店
仲唔係黃種人時裝

同樣係窮撚時裝
Zara老細世界十大首富
H&m係西亞同 東亞 中南美 歐洲插旗
有成4千間
西亞同中南美
Uniqlo 都未插到

Baleno 唔差
件heattech暖過u記都係99蚊

唔係呀

講講下就潛水收皮啦

Uniqlo亞洲人size
到外國啲人著吾到

分店遍佈的國家數量
Zara 75
H&m 68

Unuqlo 18